日本大大粒d提子好唔係幾好食

唔爽有d淋....

1999

你個D都唔係ROYAL級

有冇e提子？